{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007257",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 더라온펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際に人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室を拒否されることがあり、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者または同意がある場合のみ入室が可能です。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 同伴客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 ペンションでは様々な特典を予約するお客様に提供しています。 IPTVとWiFiをご利用いただけます。 ペンションのオーシャンビューを鑑賞しながらバーベキューも利用できます。 バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルが提供され、追加料金が発生することがあります。 利用時間は入室から夕方9時30分までです。 雨天や強風時はご利用いただけません。 ペンション内にはセブンイレブンマートがあり、コンビニ商品を購入することができます。 駐車場があり、メイン駐車場のスペースが足りない場合は、前の道路に駐車できます。 海水浴場の近くには万城里の黒い砂海水浴場と椿谷モンドル海水浴場が車で10分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加される場合は、あらかじめペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合には、特定ペンション以外は入室を拒否されることがあり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者または同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に持ってくる炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての注意事項はありますか？",
            "answer": "同伴客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典を予約するお客様に提供しています。IPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "ペンションのオーシャンビューを鑑賞しながらバーベキューも利用できます。バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルが提供され、追加料金が発生することがあります。利用時間は入室から夕方9時30分までです。雨天や強風時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "海水浴場の近くには万城里の黒い砂海水浴場と椿谷モンドル海水浴場が車で10分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 557
    }
}